[萬寧印花案] 推到鄭若驊率領律政司上訴告個阿婆

俾香港刁民一個下馬威